藍醫醫完變藍屍

希望唔好失民意

推

500個聯署醫生睇唔掂15個病人
真係垃圾

幫手推同諗吓口號

藍醫醫藍絲醫完變藍屍

藍醫醫到變藍屍

嗰個哥哥高過嗰個哥哥

藍醫醫藍屍
下世小心啲

藍醫醫完變藍屍

我係藍絲就小心啲